【撐學生睇蘋果】反應踴躍感謝有心人支持 配對成功會陸續以電郵通知同學

【撐學生睇蘋果】反應踴躍感謝有心人支持 配對成功會陸續以電郵通知同學

「撐學生睇蘋果計劃」配對過程正順利進行中。

參加同學記得查閱電郵，以完成配對程序。

【10月21日更新】「撐學生睇蘋果計劃」反應踴躍，感謝各位有心人對同學的支持，讓一眾莘莘學子可盡覽《蘋果動新聞》和台灣《蘋果新聞網》所有新聞及精采內容一年，以不同角度緊貼社會局勢，用真相對抗不義。配對過程正順利進行中，若成功配對，我們會發出電郵通知，請參加同學記得查閱電郵，以完成配對程序。我們繼續號召有心人以行動撐學生，同時邀請同學們積極參加，成為升級壹會員！
-----------------------------

【9月27日更新】學生參加資格已擴展至10歲-22歲，歡迎同學立即申請。
-----------------------------

號召有心人 行動撐學生

同學們不但關心時事，更熱切為香港人發聲。為了讓他們能夠以不同角度緊貼社會局勢，我們一於用行動撐學生，號召有心人與蘋果一起「各出半力」，便能為他們「撐足一年」，盡覽《蘋果動新聞》和台灣《蘋果新聞網》所有新聞及精采內容。（*請注意在《蘋果動新聞》APP內不能辦理）

學生可即參加 全年睇盡《蘋果動新聞》

《蘋果》希望年輕人能以不同角度緊貼社會時事，只要你符合資格，即可參加「撐學生睇蘋果計劃」。如有足夠名額成功配對，即可盡覽《蘋果動新聞》和台灣《蘋果新聞網》所有新聞及精采內容一年。讓同學認清時局真相，共同擁抱香港核心價值，一起守護我城！加油！

學生參加資格：
10至22歲就讀本地學校或大專院校的全日制學生。
名額及輪候方式：
以先到先得形式進行配對；
如參加同學人數太多，未有足夠名額配對，將根據其申請時間自動輪候；
成功配對後，會以電郵通知。

《蘋果動新聞》與有心人攜手，與學生共同擁抱香港核心價值，一起守護我城！（*請注意「撐學生睇蘋果計劃」在《蘋果動新聞》APP內不能辦理）
如有查詢，可聯絡顧客服務部
電郵地址: cs@nextdigital.com.hk
客服熱線電話: 2623-9985
WhatsApp特快客服查詢：+852 9333-3530
或點擊直發訊息:

服務時間: 星期一至日 上午9:00-晚上8:00
非服務時間的查詢將於翌日回覆
* 須受條款及細則約束。
* 部份內容受區域限制，在部份國家或地區可能無法觀看。
* 學生登記成為「壹會員」時必須身處香港。
-----------------------------

2019區選專頁
光復香港 11.24踢走共產黨

下一則
下一則
【抗暴之戰】蒙面防暴衝擊維園合法區選聚會 「機場阿叔」等兩候選人被撳地兜面噴椒拘捕